{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7003353'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-06-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기와 환상 궁합 깐마늘 장아찌 만들기"
    },
    "text": "5月中旬から6月初めに出る新にんにくでにんにくの漬物を作ります。 このにんにくの漬物は肉やご飯のおかずとして食べられます。 にんにくと酢、ミネラルウォーターを用意し、にんにくは新にんにくとして使用します。 新にんにくは柔らかくておいしいです。 剥いたにんにくを使って漬物を作ります。 剥いたにんにくをきれいに洗ってキムチ容器に入れてから、一次漬物を作ります。 酢と水を混ぜて1次漬物をキムチ容器に注ぎます。 ニンニクが2週間熟成される間、光に当たらないようにしなければなりません。 1次漬物はざるに入れて水気を切ります。 一次漬物の半分は二次漬物に使用されます。 二次漬物は一次漬物と砂糖、焼酎、醤油を混ぜて作ります。 2次漬物を冷やしてキムチ容器にニンニクと一緒に注ぎます。 ベランダで2週間ほど熟成させるとシャキシャキとした食感のにんにくの漬物ができ、室温でも長持ちします。 時間が経つにつれて熟成しながらもっとおいしくなります。 これから肉を食べる時、家族に愛されるにんにくの漬物をおいしく熟成させてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "にんにくの漬物を作る時、何を使用しますか？",
            "answer": "にんにくと酢、ミネラルウォーターを使用します。"
        },
        {
            "question": "にんにくの漬物はどのように食べられますか？",
            "answer": "にんにくの漬物は肉やご飯のおかずとして食べられます。"
        },
        {
            "question": "新にんにくを使う理由は何ですか？",
            "answer": "新にんにくは柔らかくておいしいですので、漬物に最適です。"
        },
        {
            "question": "一次漬物とは何ですか？",
            "answer": "剥いたにんにくを洗ってキムチ容器に入れ、酢と水を混ぜた液を注ぐことです。"
        },
        {
            "question": "にんにくの漬物が熟成する間、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ニンニクが光に当たらないようにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "二次漬物の材料は何ですか？",
            "answer": "二次漬物の材料は一次漬物の半分、砂糖、焼酎、醤油です。"
        },
        {
            "question": "二次漬物を作る際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "二次漬物を冷やしてからニンニクと一緒に注ぐことです。"
        },
        {
            "question": "にんにくの漬物を熟成させる場所はどこが適していますか？",
            "answer": "ベランダで2週間ほど熟成させると、シャキシャキとした食感のにんにくの漬物ができます。"
        },
        {
            "question": "にんにくの漬物はどのくらいの期間保存できますか？",
            "answer": "室温でも長持ちしますが、時間が経つにつれて熟成しながらもっとおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "にんにくの漬物はどんな時に食べるとおすすめですか？",
            "answer": "肉を食べる時に、家族に愛されるにんにくの漬物をおいしく熟成させてみましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 382
    }
}